點解微辣可以咁勁？拍 Youtube 片年收數千萬！？

港今年設分部 擬拓內地市場

澳門旅客量是數以千萬計，透過發展微辣周邊產品，希望成為地道手信....甚至未來與一些澳門葡撻或豬扒包店跨界合作，推出限定產品。

未來一年，他們不會只是拍片，將大力發展實體商品，「創作、製作、經紀、社群、市場是一個完整產業鏈，IP不落地，會好輸蝕。」

微辣有200萬名觀眾來自廣東省，其次是香港、澳門、台灣、內地。現時微辣一年收入達8位數，主要靠廣告，逾半客戶是澳門以外的公司，最近更為香港警隊拍防罪宣傳片。團隊今年初將在香港正式開設分部，將招聘本地創作及業務人員，希望藉香港網絡擴展內地市場。

有病睇醫生

14億人市場

因為不時有班打手係連登share

多姐對奶佔左一半功勞

微辣曾製作每集6至10分鐘的連續劇，一周一集，惟最終腰斬，「在fb一定要做單元，不能是連續，現時觀眾即使煲劇，亦會等齊10集才看，不會一集集追看。」六毫子指出，團隊會繼續製作長片，如每集70分鐘的處境劇，但不會放在fb、IG，反而在一些影片網如內地的愛奇藝上載，配對相應觀眾群。

原來大陸愛奇藝都有佢啲片

agger

入邊啲女係咪個個都雞來

Rachel 一定唔係

又想反微辣？話就話討論人賺幾多，後面就加段最近幫警察拍片，2017年舊文，dllm

連登仔眼中連自己老母都係雞黎架啦

雞都有人迷

公司高層同客有冇得砌微辣既女

多姐 蘇琳

連登仔係咁

入邊d女好多都好有錢

係你眼中所有女都係雞 除左你老母

大陸上到youtube架咩

愛奇藝

最近幫警察拍片 - 2017年
最多話佢冇表態，咁樣拉落撐狗有啲夾硬

露得唔夠多添

成段直接 copy 喎，唔通夾硬 cut 走佢 ？

b站

微辣已經玩到亞洲
連仔仲以為反佢就會收皮
冇香港市場,大把紅資掉錢比佢

VPN

收入千萬 唔係純利
呢d公司通常都係整大條數 整靚個朵 等人收購或上市

好撚岩

越反越紅
越開post越多人睇

現時公司員工近百人，設藝人制度，至今已有16位素人藝人，各有定位，更設經理人負責「接Job」，並開設手信店「辣記」賣澳門手信。今年8月，公司獲投資者注資逾7位數進軍香港開公司。

微辣粉絲遍布東南亞，粉絲總數逾420萬，其短片生活化得來，又帶點無厘頭，不直接談政治的演繹手法，更令微辣成功攻佔內地市場。現時短片在內地搜狐、愛奇藝等視頻網站可觀看，最多的粉絲正是來自中國廣東省。

去年，公司廣告年收逾千萬元，當中七至八成都是來自香港，甚至連香港警察、陳奕迅、容祖兒、彭于晏、尹光、家燕姐等明星，都越洋找微辣拍宣傳片，微辣更預期今年收入會翻多幾倍。

現時公司員工近百人，設藝人制度，至今已有16位素人藝人，各有定位，更設經理人負責「接Job」，並開設手信店「辣記」賣澳門手信。今年8月，公司獲投資者注資逾7位數進軍香港開公司。

乜辣記唔係收咗皮咩？

連衛兵係咁
雖然冇睇微辣 但都覺連登仔好on9

間野黃架 你收聲啦

2017

垃圾澳門狗

微辣勁唔可以否認
活躍幾年,都可以養成百人

2014年9·28催淚彈驅散行動

Youtube 大班支那小粉紅

大把

轉型做 online shop

拉
2年前新聞拎出黎炒作

不如諗下點解岩channel會落後咁多

混血肥仔唔夠放？

成日都炒貴圈真亂睇到悶

兩個d才華 同吸引力 差咁遠

每對奶都有功勞

我唸啲生意應該唔太好，所以轉返做網上賣
仲記得佢間舖開咗一年左右就摺撚咗

Target audience 唔同

微垃

蘇霖

想知點解？
關鍵字：中國公司 黑錢 廣告

晒鳩氣啦個濕鳩連續劇辣辣地 劇情都唔連嘅 話佢係處境劇佢又唔撚係喎 完全唔知做乜鳩

.

希望樓主可以keep住批鬥哩團🔥
年年開po屌一次💪💪
G持樓主🙏🙏
一定最少2047都要繼續批鬥微辣👍

點會唔同

都係有故事性既短片

間唔中賣廣告

主題太似喇

而家應該過憶 之前聚會有人爆搵錢最多嘅女藝人家姐每月過二十萬

點搵咁多錢？

淨係諗下佢一百人
平均兩皮一條友
一個月都兩球出人工

笑撚咗，辣粉真人？

覺得微辣每個人都有特色同專長d

雨傘運動 魚蛋革命幾時發生？

雨革後仲幫警察拍片唔係撐警係咩

arm channel淨係拍佢想拍嘅野，微辣乜9手遊廣告都接，本身微辣後面就有幾條水喉射住，投入都唔對等，做唔起好出奇咩，上次arm channel個頒獎禮佢地都仲要蝕少少，ba唔到條數，大家支持下本土製作啦

公關真係做得好
好多野冷處理左
錯左既野會認錯 政治野好多避以不談
但入面真心有實力既 其實得幾個 好多後入既都係痴個名

好撚樣衰，又冇波

塊面好多皺紋好怪那埋一注

李佩男同李思男唔講？

大家都冷處理，點解舊屎爭咁遠？因為冇人出黎狙擊佢地？

ig出post sale產品 同過香港出活動

有呀華bump水 有幾難

岩呀 一定要成間公司都要黃

who is 華 ？

洗米果個

你點知

Arm企到咁硬 其實真係危險
希望佢地做得住啦

沒睇好耐 唔想再浪費時間留意係呢d所謂藝人

Btw會欣賞豪Dee 佢真係幾有喜感

利伸 無睇無fol佢地好耐

雖然佢哋係澳門，但係真係覺得佢哋嘅片好睇，同好笑過香港個啲。啱channel 嘅片我亦有 CLS ，但係多數只係因為佢哋係香港channel，想support佢哋，反而覺得佢哋嘅片嚟嚟去去都係嗰啲梗，個人覺得有時啲梗有啲悶同幾尷尬

咁平心而論 微辣相比arm chanel 某d人真係會好吸fans

可能形象好鮮明

加蔥 豪Dee 兩個fans base好大

你講既係片 我講係觀眾

連登逢反必紅是常識吧 的士陳

磨牙

14年打後就唔應該拍喇 你無野呀

黃圈點夠北上賺錢多

邊個有錢 咪奶邊面囉

100毛已經係好例子

朱經緯 7警 咁快失憶

一定要額頭紋埋光復香港

溝唔到既女就係雞

Rachel好pure 好true
可惜有仔

個人覺得兩邊啲女都唔算好吸引
反而無咩留意仔

美心好多夥記都係黃絲，唔反了

微辣不了

是但啦 我都食番好耐

bomba又出post

我完全未睇過

掛股

有有人覺我霍哥好撚煩，淨係靠班女先多人睇

樣麻麻，講野1999，轉數又唔係快

六毫子同林日曦我都一般
兩者比較六毫子更差
一味扮戅鳩鳩以為自己好好笑

微辣d片雖然好多時都好無聊
同埋自稱藝人係有d尷尬
但d女係高質 咩類型都有
100毛一個女我都up唔出
仔就來來去去得東方昇

鮑偉聰搞的新平台
香港短網劇

佢地做藍絲市場，有好多人睇緊

要清純有rachel， 要大波又Doris, 要鬼妹有sofia, 要腳有 Rosalina